[警民隻揪大賽]有市誠邀警隊安排與隻揪sir進行拳賽得到回覆!!

屌你老母成班文盲警狗，英文唔識，連中文都唔識，又話毅進仔=5科合格????
原來嗰五科係記人老母，群毆，肆意開槍，砌山豬肉，警黑合作???

挑 好撚肉酸 敢講又唔敢去做